成日見到細路係車大叫既入一入黎

唔該幫我屌曬佢地老母 識唔撚識識家教啊
屌你隔離個工人好似個細路隻狗咁